連尼住老母係雞呀 幾時先bam撚咗隻戇鳩洗版柒頭下亞里厘畢道呀

273703呀你老母狗都唔撚屌呀

啱呀

你講緊蝗廢賊?

屌你老母
你係咪真係咁鍾意黃世澤
搞到無視個陰道account 273703 周圍搞事都唔理呀

hi

最柒消息
陰道已滅

感謝中共座上客用佢個ACCOUNT成功同陰道攬炒

兩個bam晒

老鳳已證實中共座上客同佢攬炒咗

係時候繼續追擊沙皮狗

聽班熱狗bam下亞手足，屌你老母啦連狗

得你一個聲援
因咩事狙擊五毛搞到無人撐

所謂狙擊人既人，佢地唔會理波台狗
其它人堅持狙擊五毛同波台狗就比人 bam
所謂狙擊人既人，同波台狗 fd 過打 band
而波台狗搞事就一直無人理

我可以簡單推論到：有班人係被容許響呢度搞離間

你咁講就錯
我見過有人開 POST 屌柒老鳳但有人入嚟支持老鳳同一齊屌返隻五毛/波台友轉頭

大把人幫手屌中共座上客，但D post 比人洗晒，你 google 唔到

又乜水嚟